今日俾CNN 記者訪問，佢問我：「仲有咩系香港人想俾全世界嘅人知」

今日行街
接受咗 CNN 記者 Josh Berliner 訪問
一開始都係問啲大路問題
到最後佢問話
有冇啲乜野關於國安法或者今年七一嘅嘢係你覺得需要俾世界各地嘅人知嘅
我嗰一剎那嗰腦系空白咗
於是佢俾咗卡片我
話如果諗到的話可以聯絡佢

不如俾大家一齊諗
一人一句講低自己心聲
無論係悲憤嘅情緒定無助嘅吶喊都好
等我集合咗大家嘅留言之後send俾佢
等有人同我哋做見證。

CNN

香港腳唔關我地事！

Be aware or Be next

外國講任何仇中國言論一律當犯法，包括武肺、港獨、警暴
外國人唔好黎香港 以免無啦啦坐幾十碌

都係提醒佢地唔好信中共 stand with us 我地有一息尚存都為香港而戰

記住唔好俾咁多個人資料啊

想世界都記住香港人的勇敢

系你老母

核平中國

You are fake news

一定要尊敬中國，愛國愛黨

有啲term係可以用
例如香港被中國殖民，香港人本身係一個民族之類

injustice anywhere is a threat to justice everywhere

大約係咁

唔好信中共，要早啲認清中共嘅真面目
一國兩制港人治港高度自治
五十年不變都係假嘅承諾

look at what happened to XinJiang and Hong Kong will be next

Be careful china

現在討論中國有無權管香港，與及抗爭者是否暴力，警暴是否違法，實屬不智

我想全世界知一條問題：你既國家愛你嗎？會聘用黑社會襲擊你嗎？利申我無指控任何人有做

Don't trust China, China is asshole.

簡潔有力

You are fake news!

傻啦講笑

Today Hong Kong, tomorrow the whole world

簡潔有力
另外外國人可以係香港送中

都係唔好信共產黨同中國
一國兩制係騙局
昨日西藏、新疆
今日香港
之後就會係其他地方

講呢條國安法唔同其他國家
唔係要來打擊恐怖分子
係要黎捉政治犯

CCP is a threat not only to Hong Kong but to the world, there are always consequences for earning RMB as CCP is clearly aiming for the world instead of just Hong Kong and Taiwan.

香港係我地既家，我地愛香港人香港地。就算極權政府立國安法都好，都唔能夠迫使人去愛呢個国。你可以限制我既身驅，但你殺唔死我腦裡面既思想！民族自強！香港獨立！

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

Fake news

push

簡單一句，各國人民留意你地政府最近政策
如果跟中國有關，你們很快就會變中國人/下一個香港

香港先係我地屋企

呢句

do trust CCP, HK is example

中國單方面違反中英聯合聲明
英國理應告上國際法庭
回復香港為英國殖民地身分

仲有咩係唔知

記者唔識攞料？

上年都同外媒傾過計

過去 現在 未來 都唔好信中國共產黨

我愛hk

推
brainstorm

We love HK

Hong Kongers only have this chance to Show the world How CCP actually works.

Please don't let this happen again in free world.

有人幫手點都好過無

叫全世界唔好信某個大國
希望大家會相信自由人權呢d ideal
唔好短視為左利益放棄呢d價值
香港人會企喺自由世界呢一邊繼續奮鬥
講香港人希望有自主權
守護自己嘅屋企

好過無
起碼唔係影我地衰嘅一面
唔好咁都屌先

如果一句 就佢啦

要打造一個香港係同西方自由世界一個命運共同體嘅narrative
同要提香港人係自己一個民族 要自己當家作主

推呢個
做標題應該都好震撼

[嚴正聲明] 真香港人，寧死不屈

同佢講，真香港人唔會放棄任何手足自己走

Hong Kong independence.Hongkongers should own their home.

捍衛自由 我只示範一次

勁到
做heading啱曬 10/10

勿信中共這法西斯主義政權

Hong Kong is not just a city, but a nation.

We are WORRIERS not refugees
Give us GUNS not Visas

推啊推啊！！！

推唔到都推！！

最簡單既嘢偏偏冇人做

照抄美隊2劇本：

Attention, all free world citizens. This is Steve Rogers. I think it's time you know the truth. Hong Kong is not what we thought it was, it's been taken over by CCP. 維尼 is their leader. The police and 公務員 crew are CCP as well. I don't know how many more, but I know they're in the world. They could be standing right next to you. They almost have what they want: absolute control. They shot protectors and it won't end there. If you keep tolerate and ignore situation in Hong Kong, CCP will be able to kill anyone that stands in their way, unless we stop them. I know I'm asking a lot, but the price of freedom is high, it always has been, and it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.

希望有人睇

推

Good wor ching

Hong Kong’s Today. The World’s Tomorrow!

一息尚存

希望外國人即使見我哋最近靜咗
但唔好忘記我哋同埋仲有好多走咗嘅手足係有幾努力對抗呢個政權
同佢點暴力黎對待想呢個地方好嘅市民

China don’t even treat their people friendly.
Can China be good to foreigners / foreign other countries?

救救97後手足

再推
一句講晒
補句 香港獨立
HONG KONG IS NOT CHINA

Do定Don’t 呀

共產黨係想操控全球
在座每一位都會受到關鏈
今次係一個機會令大家知道
中國表面上係肥肉，但實際上想食埋你

1. 網絡控制言論Reddit lihkg Twitter
有咩事都會有一大班人帶風向
2. 媒體操控
當日有幾多奶共記者抹黑香港手足
3. 支那5G網絡
私隱問題 差小小監控埋歐洲
4. 中共滲透國際組織
WHO唔洗戴口罩論

當日係新疆，西藏。
而今日係香港，聽日可能就係你嘅國家

off topic
之前都有巴打講過話有外籍黑警會扮記者訪問遊行人士，如果有機會被人訪問，都係確定左身份先好啲

妓女尚可相信

BNO/居留權不可予藍絲

don't打錯字

同外國講唔好為眼前少少利益就跪
會後患無窮

六國論

幫手報香港人既抗爭就值得支持, CNN仲要係左大台
借個位 會員標籤功能

我地（部分人）最終目的係建立自己嘅國家
我地同支那文化、認知、同埋身份認同根本唔同
而支那一直想同化我地
唔求大家支持但求大家理解

希望全個世界都唔好圍搗中國

但Twitter 好幾個cnn reporter 都好黃

We shall never surrender

巴打shopping都有人訪問咁好嘅

Push

推呢個

高汁

香港好細 香港同中國存亡相依
但係呢個情況外，我哋都寧願選擇攬炒黎嘗試同高牆同歸於盡，因為我哋相信我哋雖然渺小，但人理應生而擁有嘅良知、對自由嘅追求唔應該就咁停止。

正因為咁，我哋香港人係對抗極權上企得比所有人前，我哋香港就係世界對抗中國極權前嘅一面牆，或許未夠硬淨，but we are doing our best, even risking our lives

可以講解吓NSL對抗爭者以至大眾帶來嘅白色恐怖，同埋政府濫用599G打壓遊行集會，因此香港抗爭睇落似靜咗落嚟但其實無冷卻

不錯

香港人只係要基本人權
想可以有尊嚴自主生存

諗起justice delayed is justice denied

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

掂

呢句完全講中

信我，今天他們背信條約，咩都唔驚咁，想行北韓條路，加上本身厚顏無恥，遲啲只會壓住曬你地各國，不斷佔你地便宜，別再讓他們霸道下去了，真的。

推推推

要講中共權力已危害全世界的自由
For example , 5G , tiktok , 望下NBA 個LBJ點樣跪拜中共

叫USA send troops 黎香港！
因為呢個唔單只係香港問題，係全世界對抗dictatorship既問題

Poly

英雄所見

冇錯

精而簡

呢個都推，但要執執asshole呢個字

If you tolerate CCP your children will be the next victims.

再加埋加拿大人質事件

樓主同世界講 制裁香港冇問題 順手多謝國際關注 國際線既嘢我知好多方都努力緊
bno 台灣救援等等 一定要ban柒犬隻老共同佢家屬 咪撚俾佢地打壓完香港就諗住拍下籮柚走

we are now facing the other nazi

don't make the same mistake

某國只係美化左嘅北韓，二戰前嘅Nazi
冇民主 所有政權都只係大種黑社會
冇人可以獨善其身

因為中共想病毒向外走 所以唔比香港封關封港

香港人係生金蛋嘅工具
去到邊就會為嗰個地方有帶黎資金

我想香港獨立

Hong Kong is done.

We will never surrender

希望全世界既人都能夠有勇氣好似香港人咁
堅持要活在自由國度
一日黨不滅 一世都繼續會有反人類活動出現
香港本身好細 人唔多 但個種力量 智慧 風骨
是最特別的

Remember Hong Kong. Never trust China.

希望各國可以合力幫手制裁中共
香港人想要各國制裁賣港人士 支那官同班狗多過要救生艇
中共問題唔單單只係香港 係全世界問題 例如肺炎

多謝各國stand with HK
香港成功後成為盟友互相幫助

希望樓主睇到
今日七一係想話比國際聽香港人無放棄到
我諗大家都好驚，惡法既權力無限大，講一句唔岩政權聽既說話就可以濫捕你，今日都拉左成300人，又係一個痴撚線既一日
我地雖然唔夠勇武，做唔到全民勇武，但我地會繼續抗爭，無論用咩方式都好，直至全球同香港人企係同一陣線，直至支那滅亡個日

同埋有野想同講西方國家講，中國係一個無底線、無人性既國家
西方面對依種比起納粹德國、蘇聯更邪惡無賴既政權，就只有比佢更加狡猾、對佢地更加無底線先得，如果唔係好容易比支那返到身

叫全世界諗下 點解二戰前德國會愈黎愈囂張 每個國家都唔正視 今日你容忍左中國 等佢變到再惡啲 就會統戰全世界

唔好取消同香港引渡條約，因為唔係人治唔係法治

外國唔要撒資，因為已經唔係合適同有利盈商環境

HONGKONGERS NEEDS HELP

The World needs to know that China is promoting another mode of governance with unchecked, omnipotent power of one single political party, not just within China but to terrtories under China's influence. Many precious values strived by Humanity with blood and tears like freedom of speech, freedom of religious beliefs, respect of human rights, protection of civil lives and rights, lives without fear from secret police and dictatorship, rule of law ,etc are lost within China-controlled territories. Many more to come, many more countries under threats with growing power of China. Thousands and millions of martyrs sarcificed for Magna Carta, Renaissance, the French Revolution, the American Revolution, WWI, the Cold War and many others to mention. We inherited their merits and now it is our time and duty to uphold these values and pass these to our next generations. China is strong and getting stronger every single day. Either we restrain China now or wait until we can't. Tomorrow is our choices, to appease darkness or to shed light. History remembers. Hope everyone would be proud of their choices when facing our sons and daughters and theirs in the future and afterworld.

CNN 係比左膠控制
唔好抱有CNN會對付共產黨嘅任何幻想

They won't stop until they're all eliminated.

我要移民英國呀

The international community has already let CCP go 31 years ago, please don't make the same mistake again.....

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

唔好將啲福利蓋班9同藍C

加多句 whatever you’re gonna to do help, please do it as soon as possible, or there won’t be a Hong Kong to save from.

Anti-CCP! New trend of whole world

香港人係一個民族，同支那並非同族
香港人希望&正在努力爭取獨立建國

唔好放過共產黨
西方由選擇相信共產黨帶領下會有民主開始
就錯到而家

*益

又點?
有外國大媒體問你, 幫你都唔要?
咁大牌?

定係只要D 親侵既media, 先好接受訪問?

可以歸納以下幾個重點：

1. Reinforced the illegality of the national security law and how it violate human rights and demolish the judicial independence system as well as the power of the Legco

2. Regarding to the situation of hk, which has proved that any promises, contracts made by the CCP are absolutely untrustful, we should convince the west that no more compromises shall made.

3. HKers will keep protesting and fighting with the brutal, barbaric regime and never surrender. But thousands of lives of HKers are at risk as we are under the threat of political persecution and tortures. We desperately hope the civilised world could give a helping hand to shelter TRUE HKers.

4. The HK immigrants are not going to be parasites of the civilised countries but would become a great contribution to their own economy

5. HKers has lost almost everything, this is our final SOS call to the world.

樓主可pin我

Pin this

香港人出嚟抗爭，只係為咗拎返作為人與生俱來的自由同免於恐懼的權利，但在中國極權的打壓下，我哋得返跪底做奴隸同埋以命相搏兩個選擇，而香港人會選擇以命相搏

希望全世界知道絕對唔可以相信CCP
即使鍾意喺大陸搵錢都一定唔可以向佢哋妥協

xinn 唔好太大期望

撐Trump撐上腦？

how about these 3 messages:
1) we love hk so much that we, despite the risk of getting arrested and being sent to jail, have taken to the street again and again.

2) the passage of the national security law has marked the end of "one country, two systems", and the freedoms that hk people have enjoyed are being taken away. it's no longer the "hong kong" that we love and are proud of.

3) we need countries around the world to stand with us Hongkongers. impose any necessary sanctions on the CCP regime and the Chinese and hk officials. help us bring back the Hong Kong we used to know.

抵制國貨！

我哋真係好撚鍾意香港

tui

CNN真係被中共收買左
答都要小心

香港站在民主自由的歷史橋頭堡
今日再不站出來
最後受害會是全世界遭共產主義的壓迫及破壞
世界已在1989年錯過了一次機會
今天自由世界如何選擇是關鍵。

香港獨立 唯一出路

97後都希望有人記得有人拯救

其實關

I LOVE HONG KONG

如果全世界既人民真係想幫香港
請停用中國品牌
停用made in china既產品對外國人黎講可能太harsh

我覺得呢個係最具體
由其alibaba tencent 小米華為呢啲國企
我地無可能請人出兵
要打持久戰，慢慢削弱中共既經濟力量

1997+50≠2020.
We’re NOT giving up.

China is the next Nazi

大體D來講??

CCP is definitely a threat to the world, but the majority of Americans aren't aware of that. CCP builds concentration camps, wipes out religion, and promotes ethnic cleansing. With the West appeasement and the kowtow to RMB, it becomes the world's largest, most powerful criminal organization and it is no less evil than the Nazis. The CCP is spreading the virus causing millions of infections and hundreds of thousands of deaths. The numbers are still going up. While the world is occupied by the virus, CCP passed this national security law. Our lives are being destroyed. The truth is suppressed. What we, the Hong Konger, are facing now would be what you are facing tomorrow. We urge the world to stand up and fight with us. This is the fight between evil and good, tyranny and democracy, desperate and hope. God Bless.

the god was doing something out of our logic.
we should stand with him and hong kong .
To Destroy Evil CCP

1. Never trust CCP.

2. NSL controls everything and everyone (see article 38) - freedom of speech, media, education, data security and privacy...it’s a declaration of war.

3. Sanction, more, please!

4. We HKers are ready, liberty or death.

簡而精！！！

講我地真係好撚鐘意香港